絲打點睇為錢拍拖既女人同雞既分別

我諗唔到

私家同公家